如果電競唔叫E-Sport 唔夾硬將自己講成運動 會唔會無咁柒？

講真 打機比賽咪打機比賽 任何野多人玩都會有比賽架啦 搞乜鳩入亞運 又講到自己係運動咁
如果佢地一開始就唔搞咁多野 就咁話打機比賽 會唔會搞到依家咁好想有人睇但又無人睇？